加拿大紅底網民Toby Gu話香港人係狗

搵人搞搞佢好嗎
佢啲instagram鍾意de人comment就炸佢老母 @guutoby

呢條仆街拍完沙田事件，俾人話之後就開始玩野
簡單概括啦，呢條友IG大概萬幾人follow既，就黎香港拍片搏like刷存在感，但係大把人都係咁啦，咁點解佢俾人屌呢？（姓氏係一件事）

1. 整假記者證：vlog影自己印假證，之後被屌仲係自己FB post話記者協會係on9佢自己開個都得冇問題，但係CBC聯絡佢就話佢既證件係真既
2. 清楚講想人打交：（幾個vlog都有咁講）；根據CBC既描述，顧先生既vlog話自己個trip係pretty exciting stuff, 同埋想"bad things to happen"，想見到人打交等自己有爆野拍出黎
3. post一條"raw footage"：raw footage唔係問題，但係冇交代前因後果同埋video中間有唔少煽動既reporting，而俾人屌佢係冇悔意
4. 佢話我地屌佢好似狗追波咁：簡單啲黎講姐係佢話我地屌佢冇道理，所以佢繼續post繼續troll
5. IG story不斷挑機：覺得自己冇問題不特止，de屌佢既comment都不特止，佢既ig story話人send death threats但係全部剩係話fuck you（佢聲稱有人話會"slit his throat"），仲拍片掉自己頂頭盔話本身想捐物資但而家唔會（信你一成都多）

咁大家就自行判斷啦，我唔support online bullying，學顧先生講：I'm just reporting facts

Source:
第一條 link 係 HKFP Richard Scotford
第二條係加拿大CBC News
第三條佢本人個地球post（已關comment）
第四條係佢個ig
P. S. 多謝加拿大媒體support香港人對呢啲仆街

[url][/url]

自推

自推2

自推3

sor電話咁錯制
自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

stop making stupid people famous
佢根本上就冇人follow，你傳嚟傳去只會俾佢有publicity，佢IG先得2萬人follow，由得佢die down就算

自推9

自推10

黎啦yo

越多人搞佢佢就一路play victim card，由件事發酵開始，佢成件事佢已經有晒部署，之前佢仲話撐HKers，鬧大咗之後，佢即出一條"unbiased"嘅片，話mob lynch，然後佢即刻就話因為條片而被恐嚇，佢只係拎人sympathy，你hack佢佢就更加洋洋得意可以做新聞，佢最想就係因為咁，有加拿大媒體訪問佢。

Richard post我本身都係咁覺得
但係連CBC都好多輿論所以我先開po
Not trying to make stupid people famous, people need to know what's right

你有冇睇曬佢全部片

Speaking of stupid people, 佢之前都上過CBC，因為係速龍奪冠遊多倫多街道非法用drone被屌

你啱，真係太撚stupid

唔好搞佢 keep住宣傳佢D衰野

其實我最大concern都係因為係CBC個page啲comment都有好多話佢冇做錯。其實CBC已經寫得唔錯，但始終係中立冇人會得閒睇曬佢啲片，我睇完之後先覺得要開開po

佢聲稱自己一開始係支持香港人（頭先有comment都咁寫），但係佢有video影火系魔法師就同時間係度攞佢地同TG黎講笑

呢條友好撚似ricegum

識佢老鼠？
don't make dumbfuck famous

其實無視佢最好呢條友本身就無人識
搞鳩佢變相幫佢宣傳

你講完真係有啲似

係YouTube睇到D留言有人信果下先戇鳩呀